{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_002938",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho327032/olakai-songdopakeu-hotel-incheon-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1698819632016&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6339006&destination=%EC%8B%9C%ED%9D%A5%2C+%EA%B2%BD%EA%B8%B0%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&neighborhoodId=553248635493168191&latLong=37.37642%2C126.765524&sort=RECOMMENDED&top_dp=90000&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=321893423&selectedRatePlan=389747762&expediaPropertyId=2933813&searchId=4762cb50-ed54-4a6b-8045-12b2e5d9c241",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "오라카이 송도파크 호텔"
    },
    "text": "オラカイ松島パークホテル (오라카이 송도파크 호텔)\nオラカイ松島パークホテルは松島セントラルパークから約1.1キロ離れたところに位置しています。 当ホテルは室内プールや季節ごとに運営される屋外プールなど、様々な便宜施設を提供しています。 またilly CAFFEでは軽食をお楽しみいただけます。 この高級ホテルにはバーラウンジ、フィットネスセンター、サウナなどの施設もあり、リラックスできます。 ホテルは仁川大入口駅から徒歩4分、セントラルパーク駅からは11分の距離にあり、公共交通機関の利用が便利です。 , ホテルサイズ : 275室の客室計20階建て , チェックイン開始時間:15:00、チェックイン終了時間:いつでも最低チェックイン年齢(満):19歳チェックアウト時間:11:00 , 旅行関連の制限事項 : 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。 , 特別チェックインのご案内 : 到着時にフロントデスクのスタッフがお手伝いします。 詳細については、予約確認メールに記載されている連絡先情報で宿泊施設にお問い合わせください。 歯ブラシ、カミソリ、歯磨き粉は別途料金でご利用いただけます。 , チェックイン時に必要な事項 : 付帯費用に備えてクレジットカードが必要な写真が貼られた政府発行身分証が必要な場合があるチェックイン可能年齢:満19歳から , ペット : ペット同伴不可 , インターネット : 共用エリアで無料WiFiを提供 客室内の無料WiFi , 駐車案内 : 無料施設内のセルフ駐車無料施設内RV/バス/トラック駐車施設内の車椅子で利用可能な駐車場施設内の駐車 - 路外駐車オプション付き , その他 : 禁煙施設",
    "QA": [
        {
            "question": "オラカイ松島パークホテルはどこに位置していますか？",
            "answer": "オラカイ松島パークホテルは松島セントラルパークから約1.1キロ離れたところに位置しています。"
        },
        {
            "question": "オラカイ松島パークホテルの特徴的な施設はありますか？",
            "answer": "オラカイ松島パークホテルには室内プールや季節ごとに運営される屋外プールなど、様々な便宜施設があります。"
        },
        {
            "question": "オラカイ松島パークホテルではどのような飲食店がありますか？",
            "answer": "オラカイ松島パークホテルではilly CAFFEで軽食を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "オラカイ松島パークホテルにはどのようなリラックス施設がありますか？",
            "answer": "オラカイ松島パークホテルにはバーラウンジ、フィットネスセンター、サウナなどの施設があり、リラックスできます。"
        },
        {
            "question": "オラカイ松島パークホテルまでの交通手段はどのように利用できますか？",
            "answer": "オラカイ松島パークホテルは仁川大入口駅から徒歩4分、セントラルパーク駅からは11分の距離にあり、公共交通機関の利用が便利です。"
        },
        {
            "question": "オラカイ松島パークホテルのチェックイン時間とチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "オラカイ松島パークホテルのチェックイン時間は15:00からで、チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "オラカイ松島パークホテルのチェックイン時の注意事項はありますか？",
            "answer": "オラカイ松島パークホテルのチェックイン時には付帯費用に備えてクレジットカードと政府発行身分証が必要です。また、チェックイン可能年齢は満19歳からです。"
        },
        {
            "question": "オラカイ松島パークホテルではペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "オラカイ松島パークホテルではペットの同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "オラカイ松島パークホテルではインターネットを利用することができますか？",
            "answer": "オラカイ松島パークホテルでは共用エリアで無料のWiFiを提供しています。客室内にも無料のWiFiがあります。"
        },
        {
            "question": "オラカイ松島パークホテルには駐車場はありますか？",
            "answer": "オラカイ松島パークホテルには無料の施設内セルフ駐車場があります。また、RV/バス/トラックの駐車や車椅子での利用も可能です。"
        },
        {
            "question": "オラカイ松島パークホテルでは喫煙ができますか？",
            "answer": "オラカイ松島パークホテルは禁煙施設です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 536,
        "QA": 639
    }
}